剛剛要去便利店裡為著香煙無人點火 湊巧你正走出路上搖搖盪盪明明喊過不借得太多也想借點火

可唔可以借個火黎

問鮑姐借

鮑姐

鮑火

炮姐

鮑借

借火去燒鮑鮑啲毛毛